點追食煙既女仔

如題。無理由係條街到問陌生人拎電話架？

請佢食枝煙

同佢駁煙 打煙炮

帶火機 真心
佢一拎包煙出嚟你就可以上

傻啦，梗係唔帶火機

同佢鳩up返幾句
讀萬卷書 不如食萬寶路 ！
如果我有多一包純萬 你會唔會同我一齊食？
你知道嗎 唔食煙既人 死亡率係100%

首先你要去買條煙送比佢，先交第一期學費

點解我會開左兩個相同既topic?
你呢個提議都唔錯。不過d女通常將包煙用野包住。唔拎支煙出黎都唔知係煙